侵侵支持者喺波特蘭被BLM示威者槍殺

八月廿九號 星期六晚

Google 翻譯/個人修改
據報導，在穿越俄勒岡州波特蘭市的大型親特朗普車隊與BLM抗議者之間發生暴力衝突，據報導，週六晚上槍擊事件至少造成一人死亡。

社交媒體上發布的視頻顯示，一個人突然掉落在地上，其他人則在車輛和行人經過時似乎在交叉路口附近開槍後急忙提供援助。

波特蘭警方說，他們正在調查親特朗普團體和反抗議者發生衝突的地區的兇殺案，但沒有透露槍聲是否直接與抗議活動有關。

警方說，週六晚上將不會立即發布任何可疑人物信息。

美聯社的一位自由攝影師聽到了三聲槍響，然後觀察了警察醫務人員在受害者的身上工作，受害者的身上似乎是白人。這位自由職業者說，這名男子戴著一頂帶有愛國者祈禱者標誌的帽子，愛國者祈禱者是右翼組織，其成員過去經常在波特蘭與抗議者發生衝突。

警方尚未確認有關受害者的任何細節。

特朗普支持者/車隊

黑人命貴(BLM)示威者

原文:

圖片: